美斯贏咗今屆歐聯，無需去英超證明自己，原因如下

有班人成日話你知，美斯要去英超踢波證明自己， 貶低西甲係次一級聯賽 。 計我話如果未試今屆贏咗歐聯根本就唔需要去英超證明自己，因為歐聯剩下對手已經全部都係英超球隊。 有足夠說服力，說明畀大家聽美斯有能力征服英超。 唔會踢英超踢斷腳

因為今屆美斯登基之路，賽程按正路對手就係咁既，
先斬曼聯，後殺利物浦，再踢贏曼城。
佢地分別係今屆英超第一名，第二名，及第四名。

連續贏三隊英超奪得歐聯， 根本就無需要美斯去英超證明自己。 離開咗西甲一樣可以踢贏英超BIG4

咁邊隊英超第一

對埋狼隊先算

c朗咪啞晒？都冇計。
按正路賽程，美斯就係要贏三隊英超封王

狼隊好似冇得踢歐聯

未對過狼隊 屈福特，唔好話自己勁過英超

ON9

講真落英冠對史篤城贏到先講啦

補充返，小組賽贏過熱狗

美斯都要證明自己

美斯表示為了得到香港連登仔的認可，將會在歐聯火力全開

分析得幾好, 支持樓主

對big six入得最多波既前三球員

從來英超惡踢原因都係因為20隊整體競爭力強+賽程繁密

所以對我嚟講牙古路先係世一，唯一一個可以趷立英超咁多年既技術型矮細球員

牙朗入咗28球，係咪唔計？
(你話唔計我就唔會計)

唔計

對猁果場個抽射真係j一世都得

同美斯比？

之後晉級都係打波圖同祖記 冇說服力啦

駛唔駛咁驚呀 日燈夜燈

曼聯第4名？

整圖條疤狗擺美斯起中間有咩居心

想畀你睇C朗三甲不入

唔使燈啦 美斯十年前已經虐英超

支持

but can he do it on a cold rainy night in Stoke?

降左班啦 換個啦

贏咗好似係過去式？
樓豬未來人？

鳩Sir好波

賽程繁密???係一般英超球隊對比西甲球隊
你搵巴塞黎比? 巴塞皇馬D盃賽次次都去到4強決賽, 根本唔會比你少
強度黎講,歐聯都絕對唔比英超低
淨講
出場次數11-18
亞古路 最低3年係34 39 40 最高3年係 48 45 44
美斯 最低3年係46 49 50 最高3年係 60 57 54

你覺得邊個密D

打得贏屎篤城先講

計返你所講既強度，
無可否認英超豪門係多d
皇巴馬體西維
4對6
轟鏝獌阿熱利

中下游根本唔差得遠
但巴塞多一個歐聯賽事，強度方面at least 已經打返個和

最可惜都係世界杯決賽對德國
下半場佢個球真係爭小小

第4名踢緊歐霸喎ching

當然係我利

總之都係第一名同第二名
費事得罪是但一邊球迷

仲有架垃圾車等緊佢

印象中，除左輸過比車仔同曼聯各一次，好似冇輸過比英超隊

好似未

贏佢果啲，當季都做冠軍

俾迪賀奴sm 多幾次行得返當你贏

美斯識閃既

係咩今屆踢三隊點算？

Lm

呢場真係1個小花已經撚殘11隻熱狗